［做你的樹窿］入嚟放低心事同吹水 192 輕輕鬆鬆

有心事歡迎分享
無心事也歡迎分享意見
或者吹下水都得
希望大家融洽相處
1001開新post thanks

事仔開唔到吧

開唔到仲要同唔到大家講

巧傻

真

買靚啲的

尋日差啲畀車撞 可惜我跑得快

頂我唔記得咗 好柒

嘻嘻

要介紹比我麼

7到飛起

我用cheap嘢咋

撞爛架車佢

冇 我都係係啲舖頭都買

笑你

都好

萌萌der

拗贏佢

唔記得咗我幾個鐘前已經開咗

事妹

冇事的冇事的
心事來救你

唔緊要

好慘的

佢冇手 我自動獲勝

宜家咁得閒可以繼續慢慢織了

巧傻的

似我

You

Si!

多謝事事救我

你要咁樣的

事仔

You都要

似我咁傻？

禾是傻子

幸運攪珠機

Nooo

好耐冇比你了

料：冇咁好心機

冇幸運了

笑就有了

@笑笑

好想有個女朋友痴住我

我的心願

唉 好難的

真係

原來我唔搵你 你都唔會搵我

睇完了

圍爐喊

深夜m底心事出沒

渣架

utoo?

有冇人一陣晏就想搵心事食晏呢

Cha mm dor laa

好想有個輕過100磅女朋友痴住我嗲下我

no mask no get out

屙埋個尿就訓了

我想不過我唔得

彈jj了

Wuhan many

G chi

聽日落樓下垃圾桶執個囉

咁香港都大把

這就是緣份

窮chingno need weak?

冇女朋友 就算中六合彩都開心唔到的

What is no need weak

sleep? 又掛住男朋友？

會有機會的
唉

🍑

對

唔係㗎開心到㗎

又出pool dllm

唔得的

邊有咁易

仲要搵粒桃出黎！

???

你唔想見我咪難

搵你出黎打！

住邊頭啊雪雪

我聽日去荃灣

☁️☁️☁️☁️

好遠

我男朋友好靚仔

我好大隻的☁🍑

住東邊的

有仔就收皮啦

東邊冇雲彩

大雲與小桃

要去搵佢了

join了

所以唔住東邊

可以

為什麼

要住我隔離了？

認真post？

住在你心中

I real can
Real公開報名一日

要做我女朋友了？

要拍拖了

你聯絡她吧

不做

你約左佢了？

大家都知咩事

緊係冇

垃圾工冇人肯做的

約左邊個

@雲妹

我認真可以的

點解我唔get

你唔係垃圾你係雲雲

我都得閒的

冇人要的

U need find her worrr

天意

sorry lor

she diving

U two are tg fd

喺正聽日先嚟唔得閒

有架你等多陣啦

me don't go to sea

想約我了？

Laugh jor

等到火葬場要我

唉，覺得自己好失敗，好想就咁死咗佢算

又是緣份...心事習慣突發的

笑笑

想講我年幾前見過你開po 個時覺得你幾得意
個時id唔係呢個 但你係第一個叫我桃桃嘅人
（我好小回post)

邊到食飯 我經過睇下

我而家唔得意咩
桃桃🍑

呢個真

零頭緒的

得意 自信d更得意

有女朋友就有自信了

有自信就有女朋友了

搵左好耐搵到自己係你一個通菜po到覆過你
但你冇理我
要mark落小氣簿了

啱 咁就四點

咩通菜post
桃桃嬲了？

決定send佢個句了

你話好中意食通菜
我話我中意食飛天通菜

又一日

夠勇氣
欣賞你

都唔同ac
要一齊食了

都係不了

佢想唔想你搵佢

但都係我

會 我前幾日做左

咁食通菜定食桃好

咁搵乜鬼

通菜啦 健康d

炒牛肉

搵佢唔係期望同佢做返朋友，但我淨係想知佢近排過得點姐

別入侵她生活了

佢你唔理你係一件事 但你搵咗佢你至少唔後悔

咁要加少少蝦醬啦

肚餓了係咪桃桃煮

可以啊 覺得自己煮嘢食幾有天份

我要！！！！！！
唔打桃桃了

仲有冇野想食

我都驚收好人卡

透氣都透唔到 凍 氣管收縮左

布：#wuhuan#

唔識串

這個可以

勸你走先 我幫你頂住先

你本身氣管唔多好？

鼻敏感 一凍d就收縮透唔到氣
喉嚨好弱唔吹得

我呢幾日都係用口呼吸多
個鼻好辛苦

所以都係笠水😩😩😩😩

用口驚直接吸太多冷空氣會咳

#WuhanCoronavirus

ｅ+ is #NovelCoronavirus

你將個口擺喺被入面
將個鼻露出黎

really!?

唔識英文啊我

就快想笠頭訓了

桃桃最叻煮咩

play twitter me dou is copy and paste

大家聽歌既時候，會唔會諗起一啲人同事？

唔敢攬了

願願妹
你係魔羯座？

瞓醒第二朝好辛苦

咳咳咳

仲有三個半鐘要起身了

上次望住YouTube學整薯仔炆雞翼 超成功

快啲瞓覺

但太凍個鼻會好乾好似甩咗出嚟咁

我唔介意你依家係點既人
但係我希望我可以成為改變你既個個人
同你一齊行落去
係你空虛個陣可以陪著你
你喊個陣比個膊頭你
你開心個陣陪你癲

在你身上從來看不到現在和過去
我只能向前望我們的未來

幾多分

呢兩日估星座全部都錯

捉佢出黎打

佛地魔

我織左條淺藍加白色

想太多了麼

佢唔敢用啦

照copy 得唔得㗎

第一次就學識了？
桃桃咁叻

幼冷深藍就好了

你收兵？dllm ah

彈佢jj

表白了！
好感動，但係我地唔夾。

織幼冷啦好攰㗎

打錯係絲打
自

佢知鬼，衰咗咪share post話講笑啫

生熱「肺」呀
唔識打隻字

你係絲打收人兵？dllm ah

因為我自己中意粉紅色咪間硬織條藍色俾佢襯

嗱你咋唔係我呀

想唔想試我手勢

Yes i do

咁又唔好影響埋我點算

佢同條頸巾冇緣

想要了

聽日食

呢個兜得唔錯

冇架啦 冇得玩架啦

gum 試多陣先

我要斬埋你個鼻落嚟

情侶頸巾
冇帶過

煮個8人大餐

tmr sin now too late

見到雲清

想了！！！！！

round 2 start

見到秋

買餸GOGOGOGOGOGO

秋清

早啊

陷阱卡，發動！
結束呢個回合

你呢個同我包剪揼出必勝有咩分別！

咁我地可以試一次包剪揼
join?

轉左場

Join
最叻賴貓

你出先？我已經諗好出咩保證唔出貓

分？

揼！

必勝！

咁你知個分別係邊未？

岩岩先入黎的

好耶我贏咗！

cnmb

桃桃好矛

心心就訓喇！

......................................

甘拜下風

都話我係賴貓大王

發現自己連備胎都不如
宜家瞓唔撚著

叻啦今次我包剪揼堪稱難逢敵手。
猜皇帝由荃灣排到台灣都未輸過！
今日輸係你手上，雖不甘，也不得不服技不如人！

想講必勝係手指公同食指啦
跟住我真係研究過反必勝出黎同人玩
係手指公食指加手指尾
佢淨係可以贏必勝但係輸畀包剪揼

咁早

再唔訓就會變大叔！

哂氣喇

真係唔係我話
我正常包剪揼都好勁
試過飲酒一個贏六過

貓貓是無辜的

你真係好得閒

奶貓大王

貓貓這麼可愛怎麼可以賴貓貓

語音？

我平時就係鍾意諗埋呢啲無聊野

保護貓貓

比你發現到
太凍懶得打太多字

冇所謂了
心如刀割

我就係通宵先訓

六過六！

個腦唔受控制

七過1 禾揸曬

幾好呀天馬行空
做人係需要呢啲嘢調劑下
呢啲叫活力

自爆囉
好撚爽 真心
我試過
喊幾日冇事

我眼訓喇
今日早一個鐘訓
早抖各位

晚安

再見

你講到我好shame
搞到我依家慣咗打字之前都會唔自覺咁自己同自己講嘢

mon post

佢成日mon的

你都有mon

我係bot

冇人了

其實都明白自己咩事
輸幾條街

仆街個人真係好易冇氣

唔自爆唔安樂

孕婦患支那肺炎 12天後肺全白病逝

#14 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

香港都有咁多人當街暈低

Let me think think

need find a gf in hurry

要a0死了

nmsl

肌肉好正呀

用手臂當枕頭

又暖又硬 摸住瞓

下次瞓喺你隻手臂度

雲嫂先畀瞓

@事

佢都好硬的

你有冇聽過早勃？

唔係叫晨勃咩

即係有

...\|/

#武

早

好出奇咩

早間埋B

my埋埋賣my burger

Mymymymymymymymymymymymy burger

yes!!!!

要幫襯了

想食

咩料啊

咩事呀

食咩

U

唔畀

係轉車站等梗人 凍撚到我

太凍冬眠咗

望住兩架上得既車經過 而我跑不了

遲到了

會不會被罵

見工遲到尷尬d吧

唔好意思 唔好意思

望住citymapper話仲有十分鐘 點知........

屌 你地咁撚早嘅

U weak

real

點解

去邊好

早晨

早你個晨

咩

碌左出荃灣....繼續行下定番去好呢
行下又去邊到行好呢

周圍行

似你

鼻北

我都成日周圍行的

我一時時吧

一個人拍拖也浪漫的

不了

我間中仍會想我們會見面

分開一千天 天天盼再會面

又係咁流鼻水

散播病毒

好

唔問了

比張紙巾你

番工之鬼

做咩摸我屎忽

足夠了

心中為你無限開放

豬豬

唔比呀

24小時

覺得冇人一組 點解個陣上堂唔交換電話

病到瘦左好多

咪係

好淫

咁黎同我同雲雲拍拖食野啦

無啦無啦，仲要無得返學，無得識人

識豬

停到三月

咩樣

溝緊

唔食邊有得再嘔

墊高d個頭攤係到吧

佢識左啦，我同佢成日約會

聽到你病 唔開心

係邊的

停停下又完sem

我想攤喺你個大髀度

叔叔不行了

訓得唔好，藥水好苦

食完藥唔眼瞓咩

你的帳篷打開了

好眼訓，但訓太多了，想上黎同大家談天

喊

好 談天

健康之鬼

Real

料料

掛住你

好毒

唔做電燈膽的

早晨雲雲

Join

咁你做主角咪得

Real?

唉

做咩！

桃桃早
煮午餐畀我食了？

想要一對一麼

Hi

唉唉唉唉

唔阻住你地

要踢走雲雲了

Maybe real

係咪屙屎先可以排清毒素？

I think so but i no battery la pk

午餐食餐蛋面好唔好

浮雲本身join？

支持

唔會唔join的

所以你嘅決定係？

我要個蛋識爆汁的

得閒的

有人出咪去 冇我就番屋企了

想掃塵

最支持冇人性的

番屋企啦

團團

支持的

雲雲愛

雲雲

24%

哈囉

有啲餓 但唔想離開被竇

要好好懲罰你

Hello

睇嚟要三月先返到學

先下手為強

流4我啦

啜啜啜～

是呀

多到要搵多個了

鼻敏感

我流撚到仆街

腳好痛了 電話又冇電了

我直程痛

有冇藥膏搽

鼻痛？

嗯嗯

未搵

慘

2

我

悶

同我傾偈

無知想問唇瘡同飛滋有咩分別

唔知點嗌你好

唇瘡生喺嘴唇到
飛滋喺口入面

我有個同學都生唇瘡

廢事

咁生喺嘴唇入面嘅飛滋都係叫唇瘡？

生唇瘡好撚辛苦
又講唔到嘢又食唔到嘢

唇瘡通常都係嘴唇出面
同埋會傳染

係 見佢仲未消

邊番工邊流 屌你老母

飛滋都可以忍到痛
唇瘡好撚唔舒服 成個人冇曬心機
我仲要成日都生

9c

漫b我好肚餓

點解呀 未食飯？我飽飽了

好變態

聞熱水蒸氣

未吖一瞓醒阿爸就唔見咗
唔知等唔等佢好

用果皮浸水摸咀

Are you married or single with a kids?

叫你做屌屌

佢約左我去飲茶嘛

I’m doing wonderful

叫佢打返電話俾我

見係你先整架咋

癡線無啦啦出咗鴨療街

好奇怪

咁不如搽藥膏仲方便

yes

唔比佢打

同廢老一齊玩口水

邊奇怪

飲涼茶

想做我stop mom?

咁你叫屎忽？

唇瘡唔係因為熱氣的
生過一次就成世都會生
我依家生無可戀了

屌屌是我

慘慘

黎搵我

同埋女仔黎m都會容易生

屌你同屌我

唔排嘅話冇存貨

我要咀你一啖傳染比你
宜家又咳又唇瘡又傷風又頭痛
一次過咩都比曬你

下次啦今日唔得閒

來吧我有肺炎的說

你點知我冇dick

因為佢地浮係得呢個方法

Our love is six feet under

我都好毒...

又要出嗰張相？

我日本人黎

屌

好凍

好凍 條街仲冇咁凍

好舒服

好勁既冷氣

可能係我呢排冇做暖男嘅關係
大家要受苦了

下次先搵你去拍拖

說遲了

我都去食野了

以為你乖乖地訓教

我們的關係能不能再好一些

乖乖食野

冇問題

吃甚麼呢

炸豬扒

咁你唔好怕醜啦

Ok

唐僧：我地已經夠好了

你男神來的

我好貪心的

Mean af

我都食飯先有雞翼

知足常樂啊

會為你開一扇窗

桃桃煮的？

閂了

佢話要整八人大餐 已mark低

咁凍唔好開了

有8個位 你我桃桃 即係仲有5個空位

那 還有煙囪

當上帝關了一扇門，你會發現

預埋願仔啦

點會呢...封你高鐵夠啦 唔會封你羅湖的

事仔都有份的

非也

乾柴同塵仔

啱啱走咗架巴士 唔樂了

我今日都走左幾架 好白痴的說

我走咗兩架了

咁有我心

你係通宵更表現優異 應記一功

禾唔想的

我又叻又傻

Weak
追巴士嘛

想退休

係馬路到跑？下次可以一戰

Not approved

打你

你地咁傻可以結婚了

你都冇陪我守夜仲好講

佢有暴力傾向唔得的

跑得快過架巴士就唔使上車了

我幫你打返佢

就係你退休我就要守啦嘛

突然發現好耐冇聽過女仔把聲了

驚呢

九龍東跑到新界西

咁我今晚去覺覺豬了
靠你了

Pmed
我錄俾你
咩句子都ok

咁你要自鞭了

唔敢打了

keep fit

唔好哇

願妹把聲點的

我咁乖唔使打的

終於搵到辦法阻止你了

驚了

9c想睇我地互鞭

冇得拒絕

事事你覺得佢乖唔乖

今晚我守夜！

我都想睇你條鞭

我都想睇用力啲

事:佢最乖了

你唔會的

姐係普通

Good!

話之佢乖唔乖 想打了

join

食花生了

這是祝福呢

縮了

比入場費未

渣㗎

唔硬了

要留比事嫂的

交咗俾9c

點會

比我聽

佢落格了

DSCHIN DSCHIN DISHINGUSKHAN

冇吖

可以有藉口鞭埋你了

比人拖咗去打Binno

你都打得幾頻密呢

個朋友食上癮

啱先有個親女

我唔驚的

你犯規

誰大誰惡誰正確

我最大

我又來自製meme了

我枝槍大啲

大王

掂唔掂先9c

有冇人可以殺死我

掂！

我唔捨得

放到3月了

溫左一課書

good boy

想溫書了

訓咗兩餐教
粒唇瘡成長咗幾倍

太神啦

整爆佢

整得爆嘅咩

<3

整爛佢應該都得

做乜要咁做，我咁垃圾都未死得住

食完飯

未食

比粒仆街唇瘡搞到飯都冇心情食

間黃店食完仲要比番十蚊利是比我

錫你

會傳染的

好開心

愛你

生無可戀了

有冇搽嘢

未食飯
今晚訓之前先搽

整走粒唇瘡就有了

起碼一個禮拜
聽日生日都冇得食蛋糕了

買咗芝士流心蛋糕

Bb又大一歲啦

你要同我講生日快樂喔親

好想食美心同東海堂嘅芒果蛋糕

食第二間啦

of course 啦
但係宜家搞到咩都冇得食

十二點先

love u baby

where

希望到時記得同你講

look多d ig網店啦

大圍

Happy birthday ！

好想忍